唉屌

忍唔住喊咗委屈到點解要搞鳩我幾撚時死啊你快啦

咁又點
唔撚係人嚟

Call me

咩事？

一早走就唔會有依個問題

抵你無朋友

你身邊嘅人一個個咁離開你係你自己攞嚟

痴撚線港女

港女

431 號都有on9

咩撚嘢邏輯嚟

死窮撚 netflix都要上網r人夾 邊個on9啲正一廢物

唔係閪女人嚟 快啲死晒佢

認同 條友真係唔係人 正一圾垃on9仔 生痔瘡生到落個腦度

屌你咪撚煩住我啦

真 閪人無論男女都應該要死

真

who r u